如果大陸武統台灣，比香港有民主更值得高興

多一粒魚蛋都係唔飽的, 有乜嘢暖心得過見到別人跌咗成串魚蛋

暖心